原來下星期就係聖誕節

時間過得真係快

好快會到情人節
同下年嘅聖誕

想自己一個出走避難

自己一個插住headphone聽歌行街都幾好嘅

好靚女

約you

Lonely lonely Christmas

女呀！我要女呀！